因為呢個post 男朋友話要同我分手，好傷心

有條底褲係男朋友屋企，我應該點同佢講好？ - 分享自 LIHKG 討論區

佢話我周圍唱佢，我傷心到好想死

死啦